應承我, 無論黎緊9月點都好, 10 月1日必一定要出黎！

push, support

起來 不願做奴隸的人民

睇埋出面 post 發覺原來埸運動已降溫成咁...